NOW Sell 屎麻煩入一入黎

1. $78 蚊新聞台係咪真嘅？
2. $78 蚊除咗新聞台仲有啲咩台睇？
3. 約要簽幾耐？
4. 可唔可以多過一部電視睇？
5. 唔係用緊HKT BB 得唔得？
6. 點搵你？

煩請今日行完，保留有用之驅返黎答我。唔該曬。

...... 可唔可以答番啲123456 問題......

係咪唔可以答啲123456嘅問題架？

123456

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073

其實你地淨係答Template, 又唔答我啲問題，咁答黎做咩？

其實你連我啲問題都唔答，我係唔會幫襯你架囉